[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1860)

slow

block我果d咪撚入黎

血小板搶1001

唔呀

又998！

Slow

小氣到

鏝點都差少少

朗斯入未阿屌你老母...........

外掛仔

黑犬用 bot

-_-

屌 原來1.5 大馬會cashed

祖角5.5b有無人要

沖個靚涼先

正撚到

鏝1:3是夢嗎

幾得意

Lens入未

賀芬咸點輸

睇場又嬴

用bot

真係好彩賀仔有球 唔係鏝半大唔到

冇人買朗斯？

鏝下場點打利呀

買半大次數十隻手指都冇，見mc有2.5半大3.8倍，仆街1,8分鐘2粒，睇足40分鐘屌打飛機浪費機會真係今晚都訓唔著

有啊

今晚里昂上盤派錢 買定先 等平半蝕撚死

全黑回來了

大波咸入波好叻 不過失波都好勁

2.5太難啦

小注 定 重注？？ 想搏 但驚連6c都無...

巴打今日有無買半大

無
頭兩場無買

尾段見真章

臭beeeeeeeeee

真係高水唔俾你食。。。 睇住阿古獸種尻射，下半場一定0秒goal

有69%不失

牛雜好唔好味

有無人一齊買拜囝

臭bee買下盤

通常d牛雜都好臭唔知點解

無買依兩場
今日淨係玩角
暫時正數執啲
但兩場都唔得閒買
玩0300

痴撚線史達0果下

有無心水？鍠同羅馬角大

想食牛雜

諗住通大細 射兩邊入左啦

睇唔睇曼聯好

睇 睇佢點輸 利伸：獌

我都有睇，曼城班友叫左落力攻，但個球證好撚鬼，有幾下都唔比曼城去，個球界外快開真係唔知吹乜尻

睇就傷心又傷身

袓開到9.5派一個

大帝陣

暗藏玄機

我

派牛雜比我得了

補飛啦屌

普巴首發：入波！

皇又副選陣

頭先 曼開過入球 6.5s我想問下係幾多倍？

鏝點同利狗踢呀咁
比人456啦

鏝
朗斯

法國有個朗字嘅都好廢

各位手足 鏝準備456賀

朗斯入返兩粒定定驚先可以?

支持

廢青入未

鏝 笑死人

今晚買唔買你好

派一個唔夠誠意 派兩個 袓開到9.5 快撚啲刷啦

上盤好窄洗 似1-2/2-1完

鏝 祖都刷吓角啦

留 支持

想直屌客w

祖贏緊兩球 好難刷

4.5都出埋

等2.5

曼城盤伏撚左

賀快入

賀應該開始無力 德甲養生波
點同英超快節奏比

英超垃圾波黎

死9硬

祖記50幾分鐘得1角

朗斯快手入

朗C未中過龍 咁都讓人？

妹撚到仆街

尋晚俄超70分鐘1角 完場2角

買左4.5s先睇到 原來係角球

真係知哂錯

奇妙清好多

有個朗字同c字都係垃圾

電視收唔到奇妙

鏝 上

廢jer

鏝下半場仲未有角

-5c

祖4.5s 有無機

出面法乙主回到上天

好串啊肥仔，牛屎都冇得你食

鏝停左半粒鐘角

曼可不贏盤

食太多牛雜

請繼續停

兩場停c間

刷角啦

鏝應該70分鐘前入唔到波就爆角

jer晒，好嬲

不了

13.5b等死 好彩買得一舊

里昂ok?

鏝入3.5細算
On9到

7c

不了
主能夠

7

Ok

垃圾曼逼害,我碗牛雜呀

7777

-4c

買定2:1波蛋啦

蛆記入多球啦屌 等等失一球盤都衰尻埋

艾達臣jm9

嘩屌 鏝差啲又派膠

咁激情

H笑撚死我

曼城係唔係放棄左歐冠要全力英超咁

差啲收皮

鏝真係廢廢地

曼城真係好廢買上盤抵啦

蛆奇蹟3c

里昂一定襯曼和贏多場首名出

想要

慶功食牛雜？

4c

阿古獸下半場隱左形

後生仔禁屌阿婆

朗斯快手入啦

繼續刷角啦2隊
鏝唔係10個都開唔到掛

入定年青人ng先.......廢事蛆西波

細路仔又刷?

88888

8

8c

888888

半2全2,殺晒上盤大波

哥狗玩夠未 攻唔入就換人啦

蛆4.5s 鏝10.5s 開到晒派500

Lm先

曼-3 祖-2 刷刷刷

鏝入兩粒未

賀芬咸下一球

朗斯barcode禁屌但未入波

我了

點解鏝可以咁廢

LM

唔係講笑
鏝狗分分鐘輸埋

Lm

買左曼城上盤即場可以點補......

Bom

lm

奇蹟9.5 gogogo

早少少訓

度下一場

曼-3 祖-1 加油

賀ng啦

度下場

5了

朗斯6射0中

曼開1:3啦

幾條過關都要左佢半客 閪波

鏝打MMA?

阿古獸時空進化

祖5c 左

睇鏝好似睇西班牙

原來阿古路有踢

蛆7.5b入得過？

朗斯肯入未 定踢梗假波

西班牙衰好多

3 0

祖穩了

蛆3-0 正氣

正氣祖

祖3:0

祖雲達斯 3-0 年青人

屌 鏝差2角啊

祖穿了

祖全格

阿積仕 +2 睇死拜仁最多win1球

戴巴

大巴拿

鏝城入多兩粒ok?

和/客

年青人6場波唔失多過20球當贏

祖-1 曼-3 刷埋去

戴帽

戴帽拿

屌 場場過關都要埋鏝 鏝唔入多兩球真係屌你老母

牙朗後備啦屌

阿積士都係荷甲貨仔 點夠拜超踢
睇好大炒

曼入兩粒得唔得

咁撞法都唔吹 主場雞

大巴拿一場就入得多過c朗咁多場
躝啦廢柴

唔出牙朗就帶帽

祖冰ok

合理啊 個個掛住餵牙朗

祖NG CASHED
曼就算尻數啦，最好輸埋佢

無牙朗既蛆記先係真蛆

鏝完全唔覺贏到盤

以前意假祖記就係咁 啲深盤全部屌穿咁濟

鍠一陣都正氣OK??

鏝一係俾多兩球我，一係俾多3c我

巴利：沒有個人主義

曼城就算嬴都係最多嬴一粒睇情況

鏝完全攻唔入

羸波都難，唔好話贏盤

3c g chi

朗斯入未？

亞視全大
侯城全大
班士利-1
牛津聯+1
里昂fg&半大
有無人同路

祖記正氣到 鏝你學下人啦屌

曼w有1.89

今季鏝好似完全唔掂??
利申冇睇開鏝

鏝城來了

下下餵波比牙朗唔掂

鏝又差啲

等10.5b

屌 唔入就俾啲角我啦

買定利英超都得

個龍上晒身喎

留力英超 榜首之爭

咁都無12m

黑雞
屌你

入多兩粒啦

黑哨黑撚到

痴撚線咁都無12m

刷C未 曼

鏝似比人黑哨

鏝針了

咁都無12m, 同球証同路了

撲唔到波掂到人
歐聯冇var?

原來鏝係比球證禁屌 我錯了

咁都無12

主場雞

咁都無12m?

主場雞到咁 抵豬

朗C快啦

食左呢個12m真是唔明白

咁撚樣都唔12m食屎啦

祖記刷角未

可以買定主ng

球証同哥帥講，跟住你串我吖嘛

無可能唔比啦
撲人唔係撲波啊

黑過黑飽

無c

後生仔開始係看台玩火

250終於換走

屌...又停角

換走屎波寧 有機會了

好黑呀 上盤jump得啦

最後咪又係要換走250

蛆5.5b 叫爆

德國防守真係好勁

半場講撚左，呢個球證好撚黑

是但一邊入啦

買主w
黑到咁隨時真係gel得

屌 鏝俾多2角我啦

YB RC

鏝9.5B

年青人rc

年青人見紅

角都無,跳了

廢青rc

青年人紅埋

停c

鏝win 2.26

後生仔頂住呀

補得

連bt sport個主持都話球證幫主隊

睇番數據羅馬其實好小刷角

因為佢都買左

Mc快入兩粒

幾k掉撚左落去鏝狗上盤 無晒錢補 去死啦垃圾鏝狗

鏝城番屋企吧啦

曼補時2角gogogo

bt sport英國架嗎

屌佢老母半6全8啊笨

蛆

垃圾

有個曼字都係狗

屌球證啦

講撚左斬燒肉既阿叔都睇好鏝 你地仲一車車咁去送錢

針得曼
下個月先返黎

C.L.S...果隊MC 真係曼黎...?

有無lens苦主

阿古獸

鏝 最後10分鐘俾多2角啦

鏝西完 到獌正氣？

夠鐘入貨了

兩隊都唔急 慢到

曼仲信唔信好

蛆一角都唔比咁仆街

祖or後生仔俾多C ok?

朗！！！

朗斯點撚樣

食牛雜

朗斯比一球ok?

雙曼害足我兩個月 真係屌晒呢兩隊垃圾波

鏝入兩粒ok?

列斯上盤

鏝城失分出局食牛雜

返英超入

等派彩買華西

咁樣比法乙下盤處唔抵喎

Home goal ok?

蛆-1ccc

細波Gel
輕鬆到

屌 角啊曼城

拿拿聲入波曼城

鏝狗 你不如輸撚埋佢啦

想要里昂了

Gchi

真係半2全2,殺晒賭仔D注

俾多2角我 曼城

呢個真 一粒就夠

痴撚線曼城d角唔識郁

停撚咗

兩隊比角吧

9c

9

9C -2

9999

比多C 鏝

-2

朗斯求入 入一球就得

乾屍雲加0:2

曼-2

曼城正食屎狗

俾多角曼城

刷角又要唔撚入波 不如唔撚好刷啦 垃圾

跑到入去禁區先吹罰球，球證你下場先吹啊笨

鍠*拜半大？

-1c

真馬想要半主

上！！！

主隊個龍咁撚勁

鍠係咁回

Afc

聽日返去jer個燒肉佬
好彩聽完即買對家

鏝狗輸波叫爆區

蛆-1c

得返幾分鐘 落底俾多角我

黑哨到咁抵輸啦屌

朗斯贏波，頭5每人派100
明天8點睇結果

鏝2:1

曼城抵抗黑哨 入佢老母波

1-2鏝

1:2!!!

贏波輸盤要來了 垃圾曼

吊，終於都入波了

鳩!!!!!!!!!!!!!!!!!

後生仔角呢

屌 又輸盤

你老母 真係贏波輸盤

入多球

中

曼入多粒

快d 1:3 ar

送波

屌 角凍過水 差一個

角大針

贏波輸盤

整多粒呀鏝

仲有時間 整多粒追得失

1-3一世球迷

施華

屌那星 又贏波輸盤

鏝贏盤啦好嗎

贏波輸盤有咩用

朗斯入未

朗斯單邊刷咁多角值得入波啦

想贏盤,發夢啦

賀仔頂住

補時補返12m比曼啦球證

正賤種，信唔信佢地妹完場

快1:3

比多球我啦 鏝贏盤頭五抽一派

大波中了

1:3乜都得

獌俾多粒

賀叻仔 自爆

屌賀芬咸 出黎整多一個角啦

爽手整多粒啦鏝

賀芬咸

賀芬咸 頂多幾分鐘

唔好猜波啦 夠鐘了

還翻球12m俾我!

玩角球旗

屌-1角啊

有種1:3

鏝1:3 ，我自拍比波多野結衣含撚

賀仔

曼城拜托

12m呀垃圾球證

鏝唔會再入啦 贏波輸盤 鏝最撚興

屌你老母咪撚角球旗啊食屎狗mc

屌你老母 -1角

屌 一樣 凍過水

Mc快入

朗斯又係伏 屌

賀仔頂住 你地得既

曼城夠膽入多球

入多粒

屌 無時間啦 角啊

無角點入波?

祖串左鍠 應該穩掛...

屌 入多粒

賤種贏波輸盤

垃圾斯朗

比多粒啦大佬

鏝唔攻了
完場

朗斯絕殺未

曼整多粒

屌 半6全9 好閪

朗c 快

鏝同朗斯絕殺啦屌

無時間啦 出絕招啦

祖完

朗斯係咁刷角但唔入波想點

輕輕撞都吹

屌

朗斯 曼城 艾薩德
中哂伏

祖記正氣波

角啊 賀芬咸上啦

仆街祖冰左30分鐘

賀頂

朗斯係咁刷角又唔入波 屌

賀仔個龍想派膠

對家??

屌 差一個都開唔撚到

曼城dllm

比假希望

推多兩步先射啦屌你老母

半6全9又輸哂

自己踩波車都吹

屌廢鏝

搞掂！

還返個12碼黎呀 仆街球證狗

戇撚鳩

勁 有3分

完

2X1 賀祖

吊曼城又開下盤

屌...又差一個 半6全9

中伏

9c狗

個12碼真係唔明點解唔吹

真係諗唔明

連刷4c 嚇死人

朗斯我屌你老母......................

鏝城上盤係無運姐
買多次都係買上盤

9.5b針下盤cashed

黑哨 賊眉賊眼都知

好波！贏波輸盤，兩三個必入都炒 你話唔係劇本波搵鬼信

屌你老母咩曼城 妹妹下唔刷角

睇唔到唔肯定掂唔掂到波
似有幻無

31歲帶隊吹歐聯

初盤係1.5/2 至會買

我打咗icac 電話
個球證仆街死啦

朗斯真係比做做up中 和波完場

絕殺plz

單頭買祖咪算囉唉

3點前派唔派得切？

好彩冇買盤，半場先買客助田，差啲比球證害死

又00

歐連好快 應該派到

拜仁有冇人要

屌你老尾 曼城下半場慢到
上半場6角仲諗住無問題

6.5就收番埋啦

玩角啦

勁呀巴打

5.5s嚇到

搏下

朗斯屌你老母

3點繼續上盤
獌拜鍠

頭場已死

死獌狗對家啦

我飛左獌

華西贏波送一件華西波衫
起身對答案

拜狗輸比哈化

奶過野就唔會再買，一係skip一係即場買主客和

里昂生性plz

里x拜x羅馬-1
信者得求
唔信曼會反底 最多贏一球

留力歐聯456

曼迷自己都唔睇好 其實

曼聯盤 半allin

上次啲人都話疤穿唔到盤啦

GUN

曼全大
里昂半大全大

拜鍠半大2串1 最後召集

美斯一條友開上盤

重心 賓菲加

皇馬10.5b 11.5b

純粹睇近況 覺得獌最多贏波輸盤

曼聯盤 ALL IN

Gun

贏波點輸盤

半一收半格

半一點贏波輸盤？

半一 wo

獌可以點贏波輸盤

半一盤點贏波輸盤

Siu4

比場大家好冇

補多注 lkk goal

成日有d人出黎9up

條友係咪唔識賭波 定睇錯球半

拜角大定細好 好難度佢

真

阿積士 半細 必中
99.6457864%

穩了 bgor出半細

星期六係曼聯身上豬左8k，今場拎番

半大gel爆

贏波輸大細盤

你要買9k先拎得返

今次半ALL幾多

細啦

初盤外圍做1球球半

冇人要算

拜囝上盤jump

5k

雖然曼廢，但華倫西亞唔勁，上盤要了

真心，如果係買曼盤寧願即場買win 反正都係半一，隊閪波應該無咁快入到波。

希望呢個可以有人bin我，我都想死獌狗贏

馬

中央秒goal

1:0鍠

鍠0-1

皇馬jump未

留返D錢朝早訓身河床

鍠一開波送

真係爆

曼城劇本

做乜撚野

皇快半大

咁撚癲 點解上盤係咁比人秒goal

屌你場場開晒波曼聯個場仲係球員通道

卻老手術刀，不過劏自己

5.4半主求力頂！

皇做乜撚呀

莫斯科地獄主場?

中立

套戲岩岩先睇完

皇收哂主力

皇狗做咩撚

仆街唔係要斷鍠呀

Cup先2.19
依家cup硬？

是日笑話：鍠

都叫做半主力

皇

拜1-0

即場2.19客w

歐聯下盤日

換件波衫就第二場架啦

半場先買啦

拜狗1:0

拜快半大

師兄小心，唔一定，頭先鏝反杯得1.4

馬1:0

買左俄fgx 華倫fg

拜皇快半大

3場秒GOAL..

拜羅

半大

拜
鍠

三場秒入

笑死垃圾皇

主能夠 主能夠

同路

無你

痴撚線

祝贏

新特1:0

買中晒 鏝同皇兩場西波

皇可以反cup？

bale 拉莫斯好似上場打完atm 898左

想睇鍠點比人秒入...

最後信咗曼
輸咗戒賭

難 主力缺陣

馬細路都傷左

里昂

賓1:0

曼罷踢？

四場了

曼聯呢個陣其實最正路，睇下夠唔夠運了

賓周仔1:0

獌仲未開波

普巴同摩佬打緊交,大家等一等

拜囝上年又係聯賽閪完返主場屌爆人地

依加開

劇本

皇狗半場好cup

訓先，皇馬唔反cup就聽日上ifc

仲要對隊荷甲 唔買都唔會買下盤啦

最後2k 幫daddy 送行
我覺得抵比

好撚驚秒goal

最後3分鐘買賓周仔 羅馬 里昂 3場-1
59分封左我
究竟狗會幫我慳錢定撚鳩我？

鍠廢到仆街

皇馬反cup 派錢？

差里昂 快手入

AEK半大有成3點幾倍....

拜囝仲轟緊

快手半大啦
半大

拜
鍠

新特蘭
列斯
中央陸帽半主
里昂盤

全中派1

被秒 和 秒入 出面2個post反應大不同

華倫入先好嗎

皇狗開波就要叫反杯

皇狗入佢

皇馬jump

49000

拜仁入波未

牛b聯快d失波啦

好靜

秒goal完就咁

拜入完又妹

唉 秒goal真係無好野

賓2-0 快到

0:2賓

點解我會買中啲無人波既大波

賓2:0

幫子龍嗌吓
里昂入未

Same road

賓半大高水到

難得買中綠帽半主，希望頂到

即場有咩買

米堡逼害半細撚

皇杯

拜仁班躝癱又玩半細全大

今晚要針幾多人

皇狗

d英甲英冠靜到

D兄弟死哂喇

皇個陣

3.55 超高水半大

幾好賭wo

賓周 我錯了

過關差里昂 快手456

羅-7c
鍠-10c
曼-10c

半大
拜
鍠

曼個場冇射門？

皇馬收主力有撚用咩
唔入波踢乜撚野歐冠

里昂0c

里昂9.5s gel撚定頭先

查爾頓半大全大

華西fg
有冇同路

阿積士乖乖地比拜囝中出啦 咪搶波

望住三場即場都唔開胃

拜狗快手入多粒

夠膽咪買綠帽ng

皇輸波唔刷角

哇屌
獌山齊士同普巴出齊哂
後悔無買華西盤

49000又諗住半0:0？

89dllm

拜1-1

Ajax goalll

痴撚線波

Dllm 拜狗又玩野

爭鍠一粒咋

皇馬陸軍 是旦一個快手

拜仁屌你老母

鍠 唔似贏到...

屌真係ajax第二球

差你咋鍠 快手半大

華西加油

俾D水黎,想早D訓

羅-7c
鍠-9c
曼-10c

半大
拜
鍠

侯城唔係開唔撚到大波呀。。。

皇咁都補唔到入

快d換人啦

無丙朗無摩迪既鍠
傻閪先買

拜仁full team主場 都回成格盤 好彩改買半大

唉

鍠唔入比人入啦

列c嗰場2隊0中龍

修1:0

屌你老母愛華頓

雞湯第六場半0:0 。。。

鍠中柱...

聽日要同埋啲阿叔一齊屌拜仁老母了

皇中柱

嘩屌 差d呀皇 繼續上
牙朗冇上場都3-0
杯返人

要屌定 下半場入到都睇死佢妹到完場

鍠半場追番粒先OK?

49000唔入就比人入啦

里昂係咪諗住守和算 半主針！

今日輸撚死

就差話啦 一係客入 一係就0-0完場啦 獌狗呢兩個月輸左我萬幾蚊 今後必反此狗隊

俄仔9條友平排在禁區，皇馬點入波

今晚好難賭 訓教 聽晚再戰

拜囝又呃人錢 半主都無

鍠半場追返球啦

皇比力入爆對家

曼比人入啦屌

又中拜狗伏 dllm

拜呃鳩我半主

買大開細買細開大 點搞

曼狗玩撚夠未 快入啦

皇狗開到半客咩都得

里昂不如輸埋佢

拜jump

羅-7c
鍠-8c
曼-10c

半大
拜
鍠

鍠快手反cup啦屌

咁撚多場得加菲貓正氣
on9

羅-7c
鍠-9c
曼-9c

半大
拜
鍠

學牙得 鍠半大到聽日去買波衫

拜走盤我剪洛賓頭

賓施馬識入波未？ 炒左咁耐

鍠曬機會...

垃圾鍠

2;0

羅2-0

又信錯拜狗 過關要斷啦

拜呢排搞咩？係咁和輸屌

羅馬x賓菲加 -1 7倍幾呀

Cup先3.18
依家老馮？

皇馬比一粒 快

好買唔買買中兩場00

鍠半大絕殺啦屌

鍠...換人啦...咁多機會都抄

拜狗 刷你老母角咩

拜又刷

有無手足睇緊最聯

屌出聲

死皇狗想點啊
呢隊俄超垃圾咋

皇馬 屌你老母

皇馬廢到 14射2中

鍠識入波未呀屌，唔入就比人中山啦

鍠唔刷，俾人炒多幾粒啦

鍠半大 狗會cashed

等緊降班既聯賽中下球隊 有咩好睇

鍠都係含得撚 訓算

出

薩克達頂實

拜開始刷C

皇馬唔好中完柱又中眉？
中個機會率應該難撚過入波

拜咪再刷

里0-1

薩克達goallllllll

深盤再買斬手指

鍠鍠鍠鍠換走賓賓啦...3-4次啦

Dllm 連里昂都係伏

羅-5c
鍠-8c
曼-9c

半大
拜
鍠

陸軍半場領先，贏都仲有兩倍，要陸軍贏好過了

換馬利安奴出黎7啊?

條5串1全中

MC唔是斷左咩

有無阿積屎 +2 可以出返黎

我要賀芬咸

鍠成隊執柒左佢啦

補一分鐘都攤係度 屌你老母俄狗

羅馬半大串拜狗半大仲串埋牛津全大 針

貪心得濟

鍠成隊走去撞牆啦屌

垃L圾鍠鍠鍠鍠鍠鍠鍠鍠鍠鍠鍠鍠

13倍直屌左ajax客勝會否不智

想死 jump晒

賓 rc

要了

牛津已死

賓菲加做乜7呀

買6場英冠甲大波 夠膽死3場00

牛津平時好大 以為佢最穩

歐聯咁多場 得一場係半場冇波入

牛b秒goal

比多兩粒開個大

開唔到2.5b都唔開我事

里昂 拜狗贏盤是夢嗎

里昂一早講左不了

今日啲所謂強隊得蛆正氣

賓周仔準備客主？

其實得dybala條傻仔正氣

下盤日

啱 戴帽拿

完美訓著避左D西波..得祖正氣

尋日上盤 今日下盤 聽日識買了

山狗同lkk零默契

年青人連曼聯都炒到3粒，袓點會唔得呀

聽日走盤

賓菲加做咩r

得大巴拿買左自己隊個盤

一個全能到仆街,一個無能到仆街,加埋一齊

聽日利同巴聽個名都覺得正氣

里昂真係輸埋 巴打開口中

拜狗

祉呼個清爐又連針兩場
葉輸緊2球 候輸緊1球

屌你老母49000 廢撚到

皇馬真係輸左

拜同獌半場買角大OK?

不了 49000咁廢

Next goal 3x4

Valencia
Ajax
Moscow

有無反對

牛b1-1

羅-5c
鍠-8c
曼-9c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

乖乖地贏完賀仔果注訓教咪好 心雄買拜又成晚無玩過

終於有得叫下

我要叫6場

里昂無出法基亞 拿尼 迪比
睇少人 抵撚死

過關？

鳩篤左6場 6*22 $10

6x22 至少要過4關？

屌你老母垃圾拖肥點撚樣呀

係

仆街拜

希望全部nba

6串1
斷死曼9半大

羅-4c
鍠-8c
曼-9c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

拜仁正垃圾

表示想死

Afc屌打到 20射13中

拜仁好撚廢啊屌

唔係第一次撚賭仔

ajax下盤點輸？

夠皇馬同暴聯廢？

諗住佢撚左兩次應該玩夠

里昂反cup啦dllm

里昂 上盤

鍠 上力 入番佢3粒啦屌你老母

又門前企撚左係度跳都唔跳 唔撚踢就離隊啦垃圾

里炸

拜仁輸鳩左佢算啦反正上盤都開唔到

AJAX禁住黎屌

羅-4c
鍠-7c
曼-9c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

里0-2

昂0:2

烏超都唔夠踢 ？dllm

訓得覺 5串1穩中了
早抖大家

里昂出局啦

新1-1

拖肥追和反cup ok?

賓周馬炒幾多次飛機呀
自動退隊啦屌你老母

今晚d波咩事

賓2:1 頂撚住呀

賓菲加又黎劇本？

曼聯夠薑就0:0

AJAX贏埋都唔奇

獌鍠刷角啦 唔刷角抵你輸

今晚咁少大波

哈化2-0

牛津比多粒

皇馬 我屌你老屎

18場英冠甲 得2場大波

牛津RC就比人入啦

羅馬3:0

羅-4c
鍠-7c
曼-8c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

曼狗我屌係老母

河床番身 有無機

華西頂住

Rashford 都真係幾廢

羅-4c
鍠-7c
曼-8c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

終於中第一場

NG

Valencia
Ajax

拜咪刷啦

皇 我屌你老母

好在冇即場角呢場. 追大真係死人

唉 袓記正氣比里昂輸返有突

斯肯索普個場nba到

AEK 2-2

賓周22

炸

曼聯刷角.. 6.5B -3

Rashford 識唔識開角

曼5c

拜10C

拜仁就達陣

獌憑咩讓人半一

羅-3c
鍠-6c
曼-6c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

拜仁下一場 勢必買對家盤

AEK真2-2

曼唔炒摩狗都唔會買曼盤住

全下盤cls

羅馬比你食左？

羅-2c
鍠-6c
曼-6c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

羅馬

曼D角全部係對面送

里昂dllm 鏝就入到波 今場主場毛都無條

長追對家

賓周仔假希望

羅-1c
鍠-6c
曼-6c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

lyon 12

都冇盤買

聽日頭版見

-1 有1.8架

羅 達陣
鍠-6c
曼-6c

賓福特
唐卡
AFC
牛b
新特
史篤

講還講 唔好亂黎

太天真了. 以為咁易有頭版上?

leon1:2

阿士東維拉

有種cup埋 不過睇佢咁輸2球難d

羅馬正氣到 贏緊3球都單邊10角

拖肥cup ok?

河床 甘美奧100%波啦
墨盃波就大大大

6c

roma 40

羅馬4-0

羅4-0

lyon 22!!!

2.5黎緊

最正氣果場無盤

係WO
點同馬會鬥

lyon 快cup

狗會精選

亞視半場2-0
而家2-3

里昂入到唔一開始就入

獌鍠快刷角

頭場客fg cashed 米杜士堡cashed

拖肥1-1

獌-5c
鍠-5c

換撚左個左閘啦皇